原來譚仔三哥砂砂湯底咁易整

是咁的
小弟以前食過一次三哥嘅砂砂湯底
一直念念不忘 可惜附近嘅三哥又冇砂砂湯底
於是周圍睇下有冇人教點整
冇！呀！
係冇呀！
今日 小弟就落街求其買啲材料試下整
發現
原來咁易整

有冇人食過呀

咁點整

終於有人問

教學

咁問完你會唔會答

買包叻吵醬溝水加淡奶 完

頭盔唔係完全一樣 但8成似

宜家譚仔仲有無砂砂湯行過好多間都唔見有

係咪好想知呢

唔好講 你講就你全家

你死全家

上面咪一早講咗 好地地又要話人

清湯=史雲生鮮魚湯溝水加一片厚切薑

乜唔係史雲生豬骨+雞粉+淡奶咩

9間供應分店地址：

1. 藍田啟田大廈

2. 尖沙咀幸福中心

3. 佐敦道46號

4. 長沙灣金球閣

5. 深水埗福榮街107號

6. 深水埗元州街32號

7. 杏花邨杏花新城

8. 大埔美新里3號

9. 香港國際機場二號客運大樓

湖辣呢

自己試啦冇興趣 食過一次好重中藥味 不了

正撚到

砂砂湯淺色啲

食開中辣 加咗辣椒粉

砂砂湯比個辣掩蓋咗感覺有啲wasted

啱啱新出的三哥酸辣撈扭扭薯粉個人覺得好伏
而且食完肚痾

食慣重口味 就咁砂砂湯有啲淡
睇個名都唔方好食

史雲生
藍店

用亨氏，好食好多